{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_011596",
        "source": "도서",
        "writer": "박수경, 변귀섭",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9346-128-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "카페투어",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2015-12-07",
        "domain": "음식점",
        "title": "파스쿠찌 대전한남대점"
    },
    "text": "パスクチ大田漢南大店は、ネイバースマート注文から簡単に注文できるコーヒー専門店です。 毎日09:00から02:00まで営業しており、祝日にも営業しています。 メニューは多様に用意されており、オリジナルドリップコーヒーRは3,900ウォン、オリジナルドリップコーヒーLは4,400ウォン、アメリカーノRは4,000ウォン、アメリカーノLは4,500ウォン、カフェラテRは4,500ウォン、カフェラテLは5,000ウォン、キャラメルラテマキアートRは5,000ウォン、キャラメルラテマキアートLは5,500ウォン、バニララテマキアートRは5,000ウォン、バニララテマキアートLは5,500ウォン、ヤンググレーは4,500ウォン、ファーストブレーキは4,500ウォン、カズマインは4,500ウォン、オレンジボスは4,500ウォン、ミントグルーは4,500ウォン、フルーティハドンは4,500ウォン、カモミールフルーティーは5,800ウォン、ルイボスクリームティーは5,800ウォン、ハイビスカスバンショーは6,500ウォン、ティラテは5,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は毎日09:00から02:00までです。"
        },
        {
            "question": "祝日でも営業していますか？",
            "answer": "はい、祝日にも営業しています。"
        },
        {
            "question": "オリジナルドリップコーヒーの価格はいくらですか？",
            "answer": "オリジナルドリップコーヒーRは3,900ウォン、Lは4,400ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノRは4,000ウォン、Lは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "カフェラテRは4,500ウォン、Lは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "キャラメルラテマキアートの価格はいくらですか？",
            "answer": "キャラメルラテマキアートRは5,000ウォン、Lは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バニララテマキアートの価格はいくらですか？",
            "answer": "バニララテマキアートRは5,000ウォン、Lは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ヤンググレーの価格はいくらですか？",
            "answer": "ヤンググレーは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ファーストブレーキの価格はいくらですか？",
            "answer": "ファーストブレーキは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カズマインの価格はいくらですか？",
            "answer": "カズマインは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "オレンジボスの価格はいくらですか？",
            "answer": "オレンジボスは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ミントグルーの価格はいくらですか？",
            "answer": "ミントグルーは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "フルーティハドンの価格はいくらですか？",
            "answer": "フルーティハドンは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カモミールフルーティーの価格はいくらですか？",
            "answer": "カモミールフルーティーは5,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ルイボスクリームティーの価格はいくらですか？",
            "answer": "ルイボスクリームティーは5,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ハイビスカスバンショーの価格はいくらですか？",
            "answer": "ハイビスカスバンショーは6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ティラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "ティラテは5,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 349,
        "QA": 528
    }
}